[無人講?] Dragon Ball FighterZ beta

畫面真係好靚
啲大技都好靚好撚型
但係操作上有啲單調

有無巴打已經玩緊個beta?

我連線申請同其他玩家打 但係等左好耐都配對唔到

申請休閒mode等咗好耐都無得玩

初始化失敗
屌

屌 我重開完入唔返

連唔到都比個單機mode玩下丫

玩住教學過下手癮

到依家都仲未玩到。

初始化失敗，試條撚咩

邊到玩

頭先維修server都有幾場單機打下

入唔到SER

左下界王星

初始化失敗

點樣出必殺技

搵唔到人對戰

揀咩都搵唔到人 半個鐘放係度乜都冇

連唔到ser ga

玩條命咩連唔到呀

就算連到入去都無用，排唔到人打

玩唔到點講

網絡初試化失敗....玩條毛

入唔到去係咪連教學都無得玩?

成個鐘都入唔到

玩埋先諗訂唔訂好

係

4:00試到依家都係無法初始化連線

最貴果版成8 舊水。。。痴線

試左好耐仲未入到

連試玩個server都咁
到正式點算

仲訂左TIM, 真係伏嚟

未試過可以排到一場對打 但好多人搵對打架喎 wtf? 排名等半個鍾 休閒等半個鍾都冇

垃圾GAME,我都係睇人打,自己一場都排唔到

網絡初始化失敗

bamdie垃圾ser明知實多人玩

真係剩係玩beta教學 對乜春打

有冇人pre order左？我見佢係中韓文版，唔知有冇英文介面揀呢？

又靚又型又點 玩黎玩去都係得個教學係玩到 我屌你個垃圾server la 隻game幾好都無用啦 server廢就多人棄game 無人玩

痴撚線，d畫面靚到
不過初始化失敗

個beta 簡直趕客啦，根本玩唔倒

屌 入唔到既

辣殺ser

睇嚟唔使preorder
分分鐘連隻game都可以唔使買

我買完 都仲係咁 跟住無人玩 姐係以後唔使對打啦

最尾都係單機story mode

一場都冇打過

完全配對唔到

垃圾server 對戰遊戲對戰一場等半個鐘都無得開波

食屎啦

配對不能好似係bug黎

有冇人pre order左？

訂左究極版

玩單機練習都會斷線真好野

唔知正式版會唔會支援大制，
玩格鬥game用手制無咁好feel

想知有冇英文界面，不過而家打都冇得打

我都想訂究極版

好似冇
琴晚試果陣好似得中殘韓

訂左果D可以諗定點樣退訂

beta入都入唔到

頭先我玩住手機game等, 大慨5分鐘到search到一game, 玩左20場左右.
(ranking, 連線較次快果個唔知4格定5格)

高手深層次D野我就唔識了.
但隻game算好易上手, arc system 無落重藥
如果好似我咁手殘純綷鐘意龍珠同以前超武闘傳果D應該都玩得過,
D畫面真係靚到痴線, 勁過動畫

佢中文係台譯貝吉塔魔人普烏

等英文/日版算鳥

高達VS都有港譯台譯
龍珠咁出名都無

【オープンβテスターの皆様】現在一部マッチング、ログイン状況は改善しつつありますが、解決までには至っておらず、ネットワーク通信障害について引き続き調査を続けている状況です。βテストの延長も視野にいれ、原因解明に全力を尽くしていく所存です。誠に申し訳ございません。

[公開Beta的各位]
目前一部分的機器與登入狀況已改善，但仍未完全解決。我們仍在調查網路的通訊障害，我們會盡力除去發生原因，並考慮延長Beta測試。真的很抱歉！

延長啦屌你, 成pat屎咁學人開server

學埋Pokemon d衰野

問條好低能既問題
係咪PS4 only?

ps4/xbox/pc

好似支援唔到ps3舊大制
打左廿場到感覺幾好，不過r1嗰下真係好難避，係咁中

我都覺得R1好煩, 不過我自己都成日用

其實睇得準應該可以就咁用普通攻擊counter R1?
我自己試過幾次人地R1過黎果下就咁用重攻擊撞贏佢, 仲可以順便入一set.
我見高手replay都唔會成日R1.

係咪無得點名同fd對戰?
搵黎搵去都無

點解你地玩到 我連左幾次都入唔到server

幾時先整番好比人玩下呀 屌！

暫時好似無點名同Frd打.

我係尋晚9~12左右入到server, 之前都係死機

今日九點幾玩左陣 之後都係死死地

玩到啦

PC Xbox 都有
Switch未知

7 SER

想單機練下combo都無
又排唔到人

On9 公測
本來諗住單機打下
到時正式版係咪都係咁
我諗住係kof咁添

打左場，畫面好靚，不過超lag

已經插左lan

終於玩到
雖然連線lag lag地
不過整體好爽
尤其係大技對波贏人
考慮會買黎同fd玩

有冇人知邊度有得訂實體特典版(冇figure個隻)

有無人識用飲茶？
D招廢廢地

飲乜撚野茶啊

我無睇過龍珠
果個飲茶長頭髮，個樣好似好勁，但廢廢地

bandai用台灣譯名就無人屌?

阿樂

幾多歲 冇睇過龍珠

請問
PC有無BETA玩?

阿樂日文正名真係叫飲茶

呢度香港

屌，打2場俾人屈到喊，又搵唔撚到個教學打春咩

輸十場 難得有一場差兩下就贏 點知斷線

終於玩到， 好很正

唔怪得人,GAME譯名係叫飲茶
要怪就怪笨大好了
(最多話佢未睇過港版龍珠)

講返隻GAME我覺得只係鬥快鬥捉時機出超必
邊個中就只有硬食齊齊睇CUT IN畫面
我寧願玩返超武鬥傳有得鬥波反波

點解我申請左成15mins 都搵唔到人ge

無得鬥波?

點樣set 做中文
同埋有無得睇技表
on99咁撳都唔知自己做緊咩

我所指鬥波係例如雙方出龜波
之後要狂按制個隻
呢隻似乎無啦

同埋少年悟飯竟然無魔閃光

呢隻算好易上手
大技極易出，連技又有新手正方形連法
之後練返啲追尾，反擊，破防就得

平時玩格鬥game用開大制，但呢隻一堆特殊攻擊制加兩個換人制禁到好亂，好似用返手制好啲，反正所有大招都係下前/下後唔洗點chok

連線果度較4~5格. (好似係, 總之起碼連線品質第二快先連到)
基本上都feel唔到lag.

技表呢度有

我諗隻game係計設比手制玩多
用手制順手好多
唔知點解覺得呢d駁技好似易得滯咁

畫面係靚，但個beta唔比人同fd連線有d令人唔想買。。

正式版好似可以

無理由唔得吧...
佢中間有叫arena match, 應該=比人開房自己玩.

同埋照計用share play個frd直情連game都唔洗買都可以撚兩手.

無玩兩日隻辣殺驚連到線未

訂左實體版, 等出game 日去拎

有無行日?真心頂唔順D台譯
希望唔好似XV咁整D難到死挑戰MODE

布歐miz21號

mix

好想屌佢隻閪

呢啲女角咪正囉
力量大會嗰啲真係不知所謂

呢d樣個感覺好淫
慾求不滿feel

未變身之前都好正

會唔會有人都係未玩到話初始失敗?

聽日又有得玩 打柒班垃圾
好多人好廢 不過冇得同fd玩真係

咪係，個beta整得好廢，

唔係16號完左啦咩

可能佢驚個個同frd玩就test唔到個server

之前玩左40零舖好似輸左6-7舖到, 我乜manual combo都唔識用
應該好多平時唔玩格game既人玩.

DQ11已經覺得鳥山明畫女越黎越正

between呢隻人造人21同布歐有乜關係

應該3個鐘頭後開server

好在有得試玩 唔洗買呢隻垃圾。打鬥完全係街霸式，咁我不如打街霸？龍珠緊係有得飛上天有得鬥波架啦，幾時先會出返ps2隻sparking？等左好撚多年喇

飛上天鬥波可以玩Xenoverse

買呢隻就係想玩橫向

dbfz對我黎講半fans半格驚啦
fans方面唔洗講, D動作畫面好有原作feel, 而且靚到痴線.
格game方面應該都入到evo?

xenoverse 又冇得連技連到死丫

Xenoverse 打鬥方式其實好單一，我個人覺得好悶

直頭無聊

係個3D世界好正

我唔覺DBFZ似街霸，街霸我都有打，街霸好講positioning, 計frame數，目押，mind game味好重

DBFZ 係似之前Mavel 果系列d game
仲要又係三打三，有幫拖同換人

似gba拳皇

又冇tutorial又冇單人mode 你個beta都好趕客姐

有tutorial

根本完全唔係街霸, 不過好多人將2D格鬥同街霸劃上等號

暫時我覺得DBFZ既問題係角色太過相似.
(唔計server on9, beta無得同frd玩果d)
以一隻新GAME有成廿幾個角色, 我諗緊佢可以點balance.
結果就係好似GVG咁, 大部份角色個核心差唔多既話就唔難balance了.
當然角色響招式動作上有分別,
但我覺得唔會去到好似印度佬同蘇聯佬, 或者ggxx咁練一隻新角好似練一隻新game咁大分別.

至於操作簡化我諗係大勢黎, 尤其是DBFZ係半隻fans向game真係無謂整得太複雜.
以宜家個系統所見應該都夠硏究一段時間ge.

搵親都紅格

尋日玩左幾場都打打下死機
成年未試過死機就因為呢隻GAME死左3次

有次見到紅格下秒變綠格
我懷疑其他人睇我都係紅格

追完post心諗格game係香港真係有極大斷層

DBZ 係由arc system work出品，呢間公司最出名隻格game就係Guilty Gear 同香港計係北斗之拳。最出名嘅技術就係可以將3d model做到動畫咁，而最出名嘅system就係永遠都做唔到角色間嘅balance。

所以呢隻DBZ日本同歐美班frds一早就有晒低係點：用埋unreal engine後畫面勁靚仲正過動畫同出招連技夠爽快。

GG嚟講角色balance起格鬥game入面唔算差
唔少比賽8強都係全部唔同角色
大部份game都做唔到

search對手之前有無較連線品質?

不過我尋晚都要search 10分鐘左右先一game

我無較連線品質
入game前本身見到人竹女火紅格
但玩落又幾順
不能盡信

唔知到時會不會教你點出連招 招式表？

我暫時只見 輕中攻擊個啲係按乜掣

我插LAN
第一日到而家都未同人打過
淨係玩左教學練習果度
玩返xv2算 反正之後出吉連

係唔係已經完咗 無得do ?

完左了, 下星期玩住monhunt等吧

點睇21號？

咁講真格GAME不嬲少眾.
gg, bb果d更加係日本國技咁滯
呢次唔係龍珠既話應該都唔會咁注目, 但睇得出好多人係以以前d龍珠game既角度去玩

我覺得之前d龍珠game好似xv, 係有得對戰既單機game.
而呢隻係有單機成份既格鬥game.
根本係兩隻唔同類型既遊戲.

同埋我想講諗住買果d對個server真係要有心理準備.
當年sf5岩岩出果陣個server都成pat屎左兩個幾禮拜先playable, 比人屌到開巷
又係ranking搵唔到對手, 開房同frd玩又斷線又入到房乜都齊.
仲要係講緊sf5果陣係正式版唔係demo,
仲要我覺得crapcom network應該整得好過bamdie

一定會練三隻布歐隊
between in game佢既眼白係黑色, 同鳥伯設定圖唔一樣.

我覺得黑色仲邪氣正D

個server柒撚到咁我都驚驚地，唔係買究極版返黎打故事mode咁過癮下馬